是咁的，文宣速遞正式開始（定期更新）

喺睇左咁多次live都未出事之下，我覺得係神想我喺其他職位上出力。
我除左影相，就係識少少設計，或者佢係想我做文宣掛
我盡量每日/隔日做一至兩張，希望大家多多支持
有鑑於我係獨派，或者會同有啲專擺文宣既channel有分歧
咁我都自己開個channel，大家如果覺得邊張用得著遞請拎去

建議做一d黑白文宣，等手足負擔冇咁重

我都會呀！而家下面嗰啲黑白影印都唔會出事

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

繼續出設 繼續貼紙